原來之前個大肚露宿者個胎係男仔

瞓街都要生仔 做佢個仔都幾慘

算唔算最差首抽

個仔前世殺左幾多人

算
如果可以dum去國際慈善組織
然後有外國夫婦肯收留仲有一線生機

慘過死。

比大家揀
做強國人定做佢個仔

一出世就要訓街

btw呢刻唔知點解忽然覺得
有啲人口要結紮係有道理
有啲怪錯優生學

你可能未見過條件差既強國人
利申以前做volunteer
真係可以無下限
呢個起碼有社工跟
個啲就算有間爛屋都無用
真係天生天養
隔日唔小心感冒就可以瓜柴個種

將佢交比機構養係最好

男人都可以生仔

唔係講笑，我認真
年中好多美國人傻下傻下加一股熱心就領養
但改變好多人命運
真係拯救世界

做強國孤兒然後搏比美國人領養

道姑？

香港

強女女女咗一百個阿婆

讀書全額資助，校內課外活動有津貼。
只要三餐冇問題，佢輕鬆過你，至少細嗰陣時

波叔

你問下佢前世係希特拉定拉燈定毛澤東

呢啲就係仆街黎

學元秋話齋，飲人地奶水唔識感恩
反轉豬肚就係屎

瞓街有權扑野, 但唔好生小朋友咁痴線啦

阿Paul同太太、囡囡去咗契爺屋企住咗三日
- 屌重要住人地到

四十多年來首次見面，阿Paul同契爺激動之餘，大家都暢談過去幾十年來嘅經歷 - 假撚到呢

阿Paul獲受助嗰年只得六歲，居於石硤尾木屋區，後來搬到廉租屋，生活改善後就停止受助。

Paul話，契爺本身都已經有幾個仔女，但仍助養多位小朋友，好值得學習。

今次阿Paul過美國仲有一項重要任務，就係預早為女兒物色大學，佢話契爺好錫佢個女，借咗架房車畀佢哋四圍去，仲擔心佢哋唔識路跟埋去傍住，又話如果佢囡囡將來真係過去讀書，佢兩老可以照應吓喎！

Lam著數Lam 撚到盡

Beyond two souls

佢個仔係邊個㗎

High大左邊個都有可能

點解咁都可以中出到？

真，好多外國夫婦會由細領養bb

C煙轉世

真係，自己已經咁既人生
仲生個仔，係咪on9
連bb車都無錢買，要人捐
我係佢個仔真係寧願重刷

社會垃圾廢到去酸露宿者個仔？

道德撚：露宿者都有扑野生仔既權利

但細個identity 嘅自卑係一世

變身 真人版?

李偲嫣今世好好地做人啦

下面中間果張我以為大肚男人

咁大個肚又唔可以唔理佢

優生學就係要比仔女較好既生活環境，唔洗個仔一出世連訓既地方都無

唔係啫，比非洲同大陸啲山區好啦，有社工會收佢去啦

放心
唔係黑心講句，佢個仔好快死
BB喺咁既環境點生存

乞張機票去英國啦

個媽媽男定女？

唔會，只要你敢，啊姨都係你既

應該係毛魔

唔通係c in bb?計下日子都差唔多

無錢咪送去保良局囉

乜你信有報應咩？

隨時生出嚟都有病

高齡+ 肯定無做產檢

叫個老母簽紙俾人領養

屌又一件浪費社會資源
兩件至啱

ex嘅

優生學其實真係冇用
因為人類未了解基因
完

傳媒同連登一煲
生左應該好快上公屋, 拎綜援
人生贏家

應該用sex換cocaine換海洛英得黎

拔唔切 jer

生仔
已經係最好嘅祝福
以佢嘅基因生出黎應該都係醜女
係依個環境生活下 學歷應該唔會太高
賺錢能力係醜男高過醜女

廢老：有得食有得住幸福過非洲兒童啦

努力撚：細個比人寵慣 冇環境逼自己要努力定點 上一代佢地有打不死精神可能都係因為環境逼成冇得揀 個細佬前途無限

細路*

社會垃圾死撚晒去

冇前世的

應該一早要好似應付流浪貓狗咁幫佢結紮

反而窮人咪生仔學係有用
因為香港驗證左
完

死道友

有錢強國人既仔仲可以出國讀書拎外國passport

前世可能係紅衛兵或者中共高幹都唔出奇

Cls個b一出世就受苦

新生兒鴉片戒斷症候群

以俗稱「白粉」的海洛因來說，其是屬於鴉片的毒品系列。若是母體在懷孕期間有接觸的話，胎兒可能就會早產或胎死腹中。要是能順利的生下來，大約出生後2～3天開始有新生兒鴉片戒斷症候的症狀，發生時間主要與媽媽最後一次使用毒品的時間有關。其症狀包含了躁動不安、肌張力過高、過度哭泣、全身抖動甚至會有抽搐情形，也有可能有腸胃道方面及呼吸道方面等的表現。
治療則需多方面評估。由於一開始的病史常會被隱瞞，所以當新生兒出現上述的症狀時，經常會被懷疑是有先天性的中樞感染。住院時會需要檢查有無先天性感染、電解質不平衡、低血糖或腦部出血等問題。一旦懷疑有毒品的問題，則另外需從尿液、胎便甚至媽媽及嬰兒的頭髮來檢測藥物濃度。當有抽搐情形發生時，則又必需作腰椎穿刺、腦部超音波及腦波（EEG）檢查。
對於有嚴重之戒斷症狀的新生兒，必須使用藥物治療。除藥物治療以外，這些嬰兒應置於安靜幽暗的房間，維持側躺姿勢，並減少外界刺激。也須監測其呼吸、心跳、血壓等生命徵象。由於其發生嬰兒猝死症候群之機會較高，約為正常嬰兒的三到四倍，照顧這些嬰兒時必須要更小心。

古柯鹼及安非他命對胎兒及新生兒之影響

古柯鹼可溶於水中及油脂中，極容易通過胎盤，而此藥物會使血管收縮，在胎兒時期可能導致急性或慢性缺氧狀態，因而造成子宮內生長遲滯及先天性異常。出生後，嬰兒易得到壞死性腸炎、腸穿孔、高血壓及心肌缺血等情形，其不會有如鴉片戒斷症候群的表現，但會有神經毒性症狀出來，包括暫時性躁動、嗜睡、活動過低、較少有抽搐情形。古柯鹼在台灣較少遇到，但是安非他命可就較常見了。安非他命和古柯鹼作用類似，對懷孕及新生兒的衝擊也相似。治療及處置要點也是需排除其他原因，並給予支持性療法，嚴重時可考慮藥物治療。
綜合以上所言，在子宮內即接觸毒品的孩子，其身心所受到的影響非常大，也可能影響孩子的未來。奉勸各位預備懷孕的媽媽，千萬不可感染毒品，以免傷害了自己，更傷害了下一代。若是已有毒癮者，則必須詳細告知小兒科醫師，切勿隱瞞，使孩子可得到適當而妥當的照顧。

諗起套漫畫-變身

有錢既話，越落後地方越正，非洲有錢貴族黑人都好正，成百個隨從又廚師又按摩師

阿媽吸毒
個小朋友一定會有影響
唔變弱智都偷笑

係咪李偲嫣輪回轉世

唔怪得知
我仲諗點會咁好死突然走去探返人
但個兩公婆一定當係自己孫女咁錫
幸福希望波叔個女唔好好似佢老豆咁pk

努力咪就係咁樣囉

真 大個啲知咩料啦 又一個細佬咁就一世

米癲拉

就算基因無得guarantee起碼可以guarantee出世個環境
已經差好遠

慘撚到

如果俾人領養的話，寧願同佢講佢親生父母已經死晒搵唔番，等佢唔會諗返以前嘅嘢

呢啲咁撚痴線既事左膠走去吹奏

到佢生左出黎，我願意揸架車帶個bb去叢林放生

諗起「變身」呢套H漫

好多人話佢生出黎係 負責任 好有愛 好偉大

呢個吸毒訓街唔做野，仲好過支那人？

生埋準備上公屋

我意思唔係講佢個人啲行為
sadly真係講待遇
現實就係就算你點濫點吸毒
香港都有社工執手尾
係支那咁應該過幾日就自動隱形消失

唔抵幫 明知咁既環境仲生 幫佢果啲人都on 9

再同個領養爸爸/媽媽攪埋
詳情睇梅鐸前妻鄧文迪

真係幫唔落手 依啲人早死就岩

實有樂天撚表示靠後天努力心中富有就OK

落錯車！ 八歲兒質問父：如果無賣樓我哋會幾好

唔小心幫錯咗啫

屋企有垃圾桶同埋有啲膠袋，方便佢掉撚咗個B

佢前世係李私煙

送去保良局 比本地小康家庭收養都好啦
咪比我睇死
老母就訓街道友 老豆就失蹤
個細路隨時連三歲命都冇
就算有都唔好得去邊
分分鐘比老母當生財工具
借bb過橋去走粉降低風險
仆街啲就賣佢比啲戀童癖玩 按次收費

分分鐘一出世有愛滋

快啲領養我

個b會唔會比其他露宿者搞㗎

sor 五毛唔收

咁你屋企條件真係好差下
有律貼都實俾老母拎去吸毒，幾時到你

貧僧已經問過釋迦，條友前世係赤柬軍人，真係殺過好多人

咪係 wtsapp gp仲有人問可以點捐比佢
咁既老母唔值得幫
淨係大肚吸毒佢老母都應該難產死

哎diu
以後見到流浪者全部當流浪貓狗處理
先結紮再算
啲左膠撐流浪者有權扑野，咁家陣個細路無人權有尊嚴地生活啊

香港做窮人有快速上公屋

綠表已袋，18歲轉居屋

变身女主角靚咁多

傻下傻下改變嘅細路仔一生

你係咪搞錯咗左同右
左派係支持墮胎 保障母體同兒童權益
右派先係唔理三七廿一話之係亂倫強姦有嚴重先天病都要生個b岀嚟先

條道姑應該會伙拍個仔做瞓街kol

住邊？
日日對住個精神病吸毒老母好唔好？

dklm啦 不負責任
乜撚嘢叫喺街養大佢
初生點瞓街？

睇款都成五六十路 屌佢老母咁樣害人

長澤套mother

就係呢d大愛撚搞到d地底泥覺得自己會有人backup 盡情賭錢盡情吸毒 仆街連套都一定無錢就含撚奶西算啦

個仔生左出黎有冇得讀書

iOS 轉返用safari開仲睇到

Dklm 佢咁撚中意幫人 賣埋自己間屋啦 我唔否認真係有人要幫 但唔係幫咁既人

屌佢老母以為幫緊人 其實害撚死個細路

小朋友應該一出世就社署做監護人
聽過做寄宿家庭既朋友
屋企都接過呢類父母係吸毒者既小朋友

一出生就要一齊乞食

絕對會

難聽啲講真係出世唔到仲好
嚟到受苦

未出世已經遇見到佢嘅悲慘人生

全世界左膠都害撚死人
啲仆街覺得自己做嘢唔使負責任永遠有人幫佢哋抹屎忽

但你支唔支援佢生仔, 個細路identity都係自卑.

反而萬一流產/死胎/一屍兩命, 先可以解決呢個post內嘅問題.

希望啦去保良局咩都好點都好過喺天橋底對住個精神病道姑

agree

無辜小朋友

咁鐘意你拎個返去養

如果首抽計分
10分滿分
做佢個仔=2分（有社工跟）
強國人就= -10~+10分 (仲要極大機會跌落負嗰邊)
好似計返做佢個仔穩陣d

2分

咁都唔係負分
咁住劏房起碼有4分

全民小康
tvb冇報
fake news

元秋老豆咪又係kmt

以為0分standard 係住劏房

你抽中上海北京當然會好啲
你抽中啲窮省,5,6線城市,山區
好肯定會差過呢道

tvb？這些本地台都不可靠
我都看cctv的
新聞聯播無，不算

bt唔緊要啦
今日kmt都奶共
大家又變返同路人

講個"完"字以為自己一錘定音好型 onl9

隨便畀支針佢都肯畀你中出屌啦
有閪所謂

生左個仔好快上公屋 你班人識唔識

好似The Butterfly Effect
搵條臍帶
勒死自己好過

捐個正常老豆老母俾個細路好過啦

白粉婆: 衰仔 阿媽無奶粉 飲白粉啦你

吸毒訓街都仲可以舵到個肚咁大
我係肚入面個bb真係唔想出世

身體自主

CLs

呢個支那女人好恐怖

咁既背景係女既重有一線生機, 如果係男既基本上成個人生已經設計好.

點啫
駁唔到咪收皮囉
攞個完字嚟鬧
仲戇鳩啦

社會垃圾

唔比人地第時大過發憤圖強變億萬富翁？

seed

可唔可以選擇唔幫佢地，唔幫已經叫幫左佢地，快的幫佢地重刷好過啦。
救一個嚴重頻死既動物，隻動物其實唔會多謝你，仲想你快的俾佢死添呀。
人總係想幫弱者黎令自己取得優越感/良心好過。有無諗過弱者唔想你幫。
識的濫藥又生小朋友既，其實父母同個小朋友都好辛苦。小朋友身體好撚大副作用。

個仔一出世係咪會俾社署帶走？

鄉下耕田可能好過係香港
起碼冇咁壓力

你諗多咗
你估支那啲窮鄉僻壤真係咁多田比佢耕
支那啲地好多都廢晒+有毒
種唔到嘢㗎

Modern Mama啲留言
大部分都弱智

佢吸毒又有精神問題又訓街好大機會個b一岀世就比社處接走左同向法庭申請接管

老老實實，送佢去孤兒院仲好

點解會有人屌得落

可能見過更多慘過佢既

社處而家仲會理呢啲咩
等下先啦

啲道友有閪屌就屌啦

害撚左個細路啦

痴線屌痴線
冇計啦
同啲自然界動物交配一樣道理姐
邊有理性

係咪空氣清新
吸收靈氣
同冇毒吸

上面有2個留言駁左你又唔撚覆？ 柒頭

完

佢兩個邊有駁
中文readingu??
笑撚死

個老母成個男人咁，咁撚樣衰都屌得落
個經手人條件應該都好差

基因應該都好撚衰，到時實比人恰
未出世已經輸在起跑線十條街，真係慘

最驚啲左膠等陣話母子分離好撚慘

男人婆 又肥又樣衰
欣宜屌完都話有萬億身家繼承
呢d豬西 睇怕 係d通州街白粉佬上完電見窿就插

窮人生仔正仆街
樣衰父母害死仔女

你話無用 人地依家用左出生環境黎反駁
你就話人無駁
俾粒膠有説服力啲？

唔慘
左膠可以選擇接埋個阿媽返屋企

優生學呀先生
優生學，或稱善種學，是研究通过非自然或人為手段來改進國民遺傳基因素質的學術領域，主張操縱、控制特定人口的演化進度，以及演化的方向。

佢講環境關撚事咩
佢都唔係駁我反而似係認同我喎

如果你覺得人地個2個留言係認同你 可能你先係reading拎u

紅色埋大字俾你
窮撚代表基因差？
乜料呀
兒登係咪智障㗎

唔小心hi到正評好心唔好咁咒佢
其實幫還幫
但係唔係咁樣做法
個b應該要社署介入搵寄養

In one of Plato’s best-known literary works, The Republic, he wrote about creating a superior society by procreating high-class people together and discouraging coupling between the lower classes. He also suggested a variety of mating rules to help create an optimal society.
你淨係用改善基因做出發點就收皮啦
用wiki做source

交比有錢人領養。 有d有錢人好想生仔都生唔到。一家都係女。

唔代表
不過樣衰就代表啦

戇鳩
你嗰段嘢唔撚係定義
呢段先係
兒登真係不學無術仲要求其搵段嘢
證明自己係弱智

篇文呢段先係定義

Eugenics is the practice or advocacy of improving the human species by selectively mating people with specific desirable hereditary traits. It aims to reduce human suffering by “breeding out” disease, disabilities and so-called undesirable characteristics from the human population. Early supporters of eugenics believed people inherited mental illness, criminal tendencies and even poverty, and that these conditions could be bred out of the gene pool.

your face your fate

我講緊佢個起源喎

柒咗就潛啦好冇
起你老母源咩

要領養都唔會領養流浪道姑個仔啦
去大陸農村執一件起碼健康啲

未撚見過咁撚醜樣既“”雌性“”物體

Copy段野落黎就話我柒左
我夠可以話你柒左啦
人地優生學原來係想將high class同high class生仔
減少窮撚
咁係咪同呢個case一樣啊？
係後尾開始科技發展演變到dna改善 例如姚明

唔撚係一樣
得未呀

依家有免費教育去到高中，努力真係隨時入港大醫科法律， 你睇返黃仁龍就有希望，佢嗰個年代高中未有免費教育 都成功到。

但點都好，好過喺印度印尼出世

你太睇得起佢地
就算無backup佢地咪一樣賭同吸毒
佢地根本諗唔到咁多後果

真係痴撚線,一出世就係道友

我諗都差唔多

仲要係男仔
係香港生女一定好好多

害撚左個細路仔
撐佢既左膠都係

左膠會話bb要跟媽媽
社處拆散佢地冇人性
睇下fb幾多人搶住捐物資比佢喺天橋底育嬰

到宜家重有人迷信只要努力讀書就可以做到醫生律師
成日都拎啲公屋狀元出黎打飛機,有幾多個成功例子,讀書根本好講天分,唔通弱智努力都成功咩

後天將勤補拙...呢句說話係唔會過期，咁你要用弱智咁比較冇辦法，但如果普通智商係絕對得嘅，睇吓佢夠唔夠自律後天將勤補拙

個個經手人十成係吸毒吸到幻覺,根本唔理對方係咩都照插啦,但個男人婆係咪自願就唔知啦

老母吸毒，個仔出世實無人要，而且周身病痛，唉...

咁又係
兩條"毒"撚上完電 乜物體都自動波變女神
癡撚線 如果幾個月-1歲bb有思考能力 一早自殺咗

唉 個b真係好慘
一出世就玩extreme mode

左膠支持Abortion架喎

讀書好都無用，你無錢嚟買時間，正常有錢人屋企供讀書，子女係可以讀書得嚟有閒錢娛樂，窮撚呢？讀大學以外嘅時間係返 part time 幫補自己，淨返嘅時間先係讀書。

唔夠時間先係問題

係Fucking extreme Hardcore mode吖

仲要香港出世，一嚟就打 sss 大佬，仲要無裝備

dark soul出生：一無所有

應該係比唔知乜水（應該都係道友）攪大左

或者為錢賣淫被中出

最慘一定係個小朋友
出生係個咁垃圾老母度

非洲兒童起碼都有正常父母
差極都有間爛屋 或木屋住下
執下垃圾都叫做有工作能力
依家連屋都冇
仲要父母啲毒 過撚埋比個b
唔落左個b 都送個b去孤兒院啦
起碼三餐溫飽 有正常地方住先
自己衰好啦 害撚埋下一代啦仆街

冇樓學咩人生仔

177013?

都唔一定，如果佢連try都唔try，咬各種救濟一世都可以好舒服
最hard既hard mode係果d向上推石頭既年輕人

敖卓軒：香港成班極右侵粉欺壓窮人，好心就學下民主黨（美/港）

母子都拎去人道毀滅啦

一出生拎去東華三院好過啦

屌拿星 社會最撚低賤既垃圾.. 仲要害多條生命

食：唔知有咩垃圾執嚟食
住：露宿喎

痴撚線訓街學人生仔，屌你老尾

邊撚個道友認頭

呢啲人形垃圾快啲去死啦仆街

點解會露宿？
點解大陸人一嚟就上公屋
香港人大咗肚都仲要瞓街？

痴撚線仲生
佢係天橋底扑野既？

重刷抽到呢啲 我寧願佢流產算

個Facebook post啲留言仲話
個露宿者阿媽打算自己養
Cls

呢啲case一定無得自己養
醫院會有醫務社工同埋精神科醫生評估
十成都會寫not fit for baby care
所以只可以希望bb快啲搵到住好人家
生仔真係要考牌
其實同類型case每日都係醫院發生緊

前世係有錢佬
玩夠今世想體驗民間疾苦

一句講晒：毒品害人！

其實人體無你想像中咁脆弱，不過真心希望個BB唔使出世受苦

咁都屌得落

有好多棄養冇人提啫

口德 -20

建議你驗眼

點解唔一開始落左佢

因為冇得返大陸

老母仲要精神病加吸毒

到時大把人幫

你一定係富裕家庭出生

支那人會死得好on9

咁都有人肯中出

會㗎，佢呢個情況生仔要剪頭髮驗毒tim㗎

唔知係邊睇過個post係講帶同學去天橋底玩

bb床唔需要嗰句好好笑

唔富裕
純粹覺得咁既環境真係對個細路好慘
如果你真係逐個理
又occupy好多資源

個B應該感恩, 個老母咁困難都生佢出嚟

唔知點解我係諗起港共啲共產中文文告
最尾個完字次次都好畫龍點睛，好正

其實我個句純粹係自己迴避左話題
少少野大家無謂嘈啦

diu老貓啲post

邊個投錯胎

二手飯都係食
有得上公屋

你個名

應該拎去保良局嫁啦
咁嘅環境養大佢 害左佢

睇錯左以為話個大肚婆原係係男仔

100米比賽：起跑位置遠400米仲要未跑先罰30秒

bb快啲搵到住好人家
係好事來

會唔會到時生都有問題 到時一屍兩命

之前個post都有講係仔

搵個左膠接佢返屋企/賓館安胎啦

一齊上天堂

香港有間公屋住都要做地底泥
呢啲瞓街嘅都唔知點算

哩D叻操是叻唇咗佢啦
捐乜柒

愚昧

反而想個細嘅快啲刷過首抽
出世嘅地方 時間 同埋背景 完全係錯撚哂

幾時出埋大

仲有咩捐吖？
見到新衫新床 又有一堆BB嘢
捐間屋佢安胎好撚過

有WhatsApp group咁撚痴線？

個女人會要個細路咩？ 睇怕最後都係送去保良局

又啱，連登仔唔信有報應，信科學

大愛撚死咗落十八層地獄啦 喺度害鳩人

我係個仔一定一出世即刻自殺

老母上哂電視R著數，個仔真係唔洗見人

邊個咁重口味

正仆街

好日唔返你都知乜事

佢老母如果係真心愛個b
連訓街都要生出嚟又點會大肚吸毒
無人性 呢啲老母唔死都無用

佢係唔係腥港人先？如果係，咁只係屎味咖哩同咖哩味屎嘅分別

冇錢買condom

同訓街婆扑野咪又係得訓街佬
訓街佬以為自己邊撚個
去叫雞都俾隻雞嫌你窮柒彈鐘啦

bb車要黎做咩

真係有好多人好心捐左好多物資比佢
但係有無諗過個bb生存到有後遺症，營養不良咁痛苦係咪真係幫緊個bb
比佢早d投過次胎搵個好家庭出世好過

呢D真係唔知點幫
唔通真係當流浪貓狗咁幫佢絕育咩
利申 幻想到個B好撚慘

邊個屌得佢落咁重口

如果媽媽同意就係咁做，如果佢要反個仔，
就無得咁容易not fit for baby care.
因為有機會上法庭，判佢不適合照顧，搞一大輪先有機判俾社署

大把吸毒 露宿 弱智大肚婆
正正常常兩公婆想生小朋友就咁難

屌那星 訓街都可以大肚 係比人老強定西痕比啲阿叔中出
訓街都咁識玩

咁呢啲野唔係話戒就戒到

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

佢有冇用sex 去換取毒品唔知係咪真
但係佢好自私 連一張BB床 一塊尿片都要人哋捐
有咩資格做人媽媽

露宿者仲要學人生仔

我都想咁講

世事無絕對， 參考吓黃仁龍點樣脫貧， 佢個仔分分鐘係第二個黃仁龍

但啲人唔係話首抽香港已經好幸運咩？好過首抽係印度印尼

喺香港抽到普通家庭咪算ok 囉
一嚟就地獄級，隨時身體有殘疾仲慘
如果你抽到去印度啲有錢佬屋企都好正㗎

你指嘅印度有錢佬係咪大概等於香港班中產？

Agger
你幫啦得幾多
長貧難顧

依D由佢自生自滅行大自然法規啦

到時搵到人先算啦

最好係私樓啦
要交通方便
樓下要有超巿同好多餐廳
要高層單位啦空氣好啲
最好唔好向街嘈親bb

社會埋單，快點死

真，仲係仔

直接眾籌捐幾百萬比佢改善生活好過啦
捐埋d 垃圾有乜用

呢啲香港人？

真係希望即刻有社工醫護接走去保記

真心on9

乜撚野契爺

現代奴隸制
一出世就做奴隸

香港黎講最地獄嘅首抽

咁嘅環境點頂呀
希望個 B 早 d 死早 d 解決

個女人45歲，個BB一出世就要戒毒
佢仲話想爭取個仔要知道佢係老母

大家唔使擔心 小朋友一出世一定比社署接走 唔會比佢照顧到 除非佢之後證明到有能力照顧得返/有親人幫佢照顧 所以捐bb用品都唔知做咩 一定冇得用

真 01定蘋果有篇訪問
話社工會接走佢個仔
個老母話
只係希望日後可以母子相認

捐bb用品唔知做乜鳩
有人仲話捐bb床
(喺公園露宿要bb床)

香港人就係咁
鍾意一窩蜂捐物資

會成為年輕帶毒者
bb車、個仔塊尿片、玩具
所有可以收埋白粉嘅地方
都唔放過

露宿者都要屌閪，無錢買套

我老母咁嘅閪樣我都搵窿捐啦

係咪癲㗎，瞓街都生，而家仲天寒地凍

其實佢有咩能力養，工又冇錢又冇，下下要人捐呀，重要係連一個安定寧靜嘅環境都冇

連唐氏都肯養，呢啲真係叫大愛啦，平時得把口嗰啲收皮啦

仲有唐氏

最差首抽

物質富裕

睇到名都已經係聖人模式

慘⋯幾多人想生都生唔到，點解咁嘅體質反而生到

同感 張相……

似係 為左有錢叉電做g任屌搞到大肚喎

人地可能玩專家級，最後都完美爆機，比你玩easy mode仲要勁

送去孤兒院都好過跟呢個垃圾地底泥老母